<h2>Приложение, реализовано на Laravel 6.x</h2>

<ul><b>Основной функционал:<b>
<li>Получает POST запросом на адрес: http://matcher.recruitmnent.ru/api/addusers список url организаций клиентов 
({"urls":["https://hh.ru/employer/1947330","https://hh.ru/employer/111"]})</li>
<li>Загружает с hh.ru список их вакансий</li>
<li>Собирает вакансии с hh.ru за последние 30 дней</li>
<li>Сравнивает вакансии клиентов со всеми вакансиями и сохраняет в БД список похожих вакансий</li>
<li>В ответ на POST запрос по адресу: http://matcher.recruitmnent.ru/api/getSim 
Параметр: {"id":0}, id = 0 все похожие вакансии, id = id клиента вакансии похожие на вакансии выбранного клиента</li>
</ul>
